當年攞獎學金入大學時，覺得自己係天之驕子。

當年攞獎學金入大學時，覺得自己係天之驕子，將來一定好有前途，可以創一番事業。

—

16fg，第一份工三個月就quit左；第二份工五個月，之後開始驚，諗係咪自己問題，會唔會一世都係咁冇野岩做，然後身邊有人提醒自己咁jumpy整花自己份cv之後好難搵工。

就係咁，依家份工做左半年，有時有唔開心都有諗過唔做，但一諗起個個朋友都開始有人工加，自己仲係搵緊13k，就會堅持落去儲夠一兩年經驗先。不過好彩so far都唔錯，係好困身同人工低咁解。

—-

讀緊書嘅時候好睇唔起甘心做政府工嘅人，覺得又悶又冇大志，到依家一見到高薪政府職位招聘就狗衝埋一份。

因為我知我就算做到3、40歲都唔會搵到政府主任級嘅起薪。

—-

都唔知點解成日覺得自己將來會有好好嘅生活，現實就係咁殘忍，大把人叻過你、勤力過你、有passion過你、識social過你。

有時唔係懷才不遇呀，可能真係因爲你廢咋。

無錯，睇你打字中英夾雜，從中可以知道樓主係三心兩意、無堅持嘅人。

讀咩科

所以我覺得有句好啱
不懷才 所以不遇

做幾個月就走 好難有成就嫁wor
仲有攞獎學金真係唔代表d咩 最多代表你讀書勁 同出到黎做野兩回事黎

讀書叻vs做野叻係唔同skill set

對
前線同管理層都係唔同skill set

我絕對同意呢位巴打

主任級以上邊有得hea

其實而家好多政府工唔係想像中咁hea

一早講撚左入政府架啦
進可攻 退可守 中年唔會比人炒
冇父幹 真係首選

而家做CO都要經常OT到夜晚七八點，不過唯一好就係穩定，老細點衰都唔會話當你狗咁，隨意呼喝辱罵，始終幾大的老細，大家都係打工仔。

Media類啦

道理係明嘅
不過有時會覺得做得唔開心/唔中意仲苦苦堅持好on9

最撚慘既係富二代個班你拍埋去連屎都不如

見朋友做IO都真係冇咩做架喎 係好悶咁解

香港就係咁架啦
獎學金入大學？
唔係 medic , law
出到黎就會係普通人 ....

利申 account 狗

搵到自己想做嘅嘢又點？
係香港搵唔到食咪一樣死

唔係自己廢過人地，只係自己唔夠人地適應香港嘅生存環境

IO 係紀律部隊之中最頹

fb google 已經收左傳統media皮

media 類係講緊傳媒定美術類 ?

獎學金又點，中大碩士生都可以拎綜援啦